[長屌文]依家啲厹真係好撚on9

嘩cls
依家d狗公咁猖狂

件事發生係邊頭 提防下先

如果佢敢再搵你條女 即管約佢出尼 要打佢一獲 順便影相放佢上連登

之前喺街都遇到過類似
就係死跟住你話要電話 又係咁介紹自己background
話一個月搵到幾錢
最後死跟到你返屋企先收手

咁恐怖
多啲送你女友返屋企

厹死全家

我都係, 女朋友去個濕鳩交流團, 有自由活動時間
條仆街死厹係咁約佢話要載佢去呢去路,又約佢睇日出,話怕黑喎屌佢老母
拒絕都拒絕到口乾

怕黑就投胎啦屌你老母男人老狗唔撚知醜

報警啦

總結：
樓主女朋友智商得30

依個年代仲有人肯信電話冇電打唔到etc
行過7仔 ok乜柒尿袋 隨街都有啦！
你條女應佢做乜鳩？蠢成咁？

不過樓主做咩唔配攞淘寶貨
夜晚晩一個女仔去OK
用多十五分鐘陪佢咪無事囉
不過用問路方式溝女都係第一次見
冇諗過依家d狗公咁恐怖

係好撚痴線

厹無處不在
隨時提防就最好

隻狗如果煩鳩你女朋友，記得放上黎比大家睇下

咁你小心了 後患一定要清除

邊區？

你條女應該好正

我已經每次都送
點知佢今次自己唔醒起要拎貨自己行去附近OK
就賴嘢

賤過狗

幫你解密喇，上網屌人都要斯斯縮縮，我係你條女就飛咗你同隻狗公一齊，起馬有吉士過你

我都有話佢
咁可能當時佢都好驚
個腦一片空白
已經教咗佢下次點做
不過其實保護佢我都有責任
所以以後都唔可以俾佢夜晚自己落街

我已經講咗原本送咗佢返去
我返到屋企佢自己先醒起琴晚前要攞貨
如果我未走前就知嘅一定陪

對陌生人點都要有防範嘅心態
都係， 太夜就唔好放佢出街喇
下次會醒目少少

港島

尼你老母臭閪
5p字黎 唔係肥絲字
冇人屌？

5你老p咩 關我撚事 我屌你就真 我鐘意用咩字咪用咩字 你訓撚醒未呀臭化

我都係咁講
佢份人真係零戒心
對乜人都係
所以之前身邊勁多狗圍
調教完依家就識拒絕同提防

好恐怖
如果我係條女會勁驚

屌 真係港島 條友戴眼鏡？

所以女仔免得過真係出少啲夜街
香港狗太恐怖
唔好成日以為自己handle到
到嗰刻其實會反應唔到

係
絲打撞過？

太古？

釣左出黎洗乜你地2個真係應約
到時大把附近既連登仔幫你影低佢食花生

痴撚線
呢啲人死魚都應該可以救返生

不過呢啲事周圍都會發生

又係果個乜撚野霸氣大將軍？

有冇圖？
放上嚟認下人
回帶警惕下其他人都好

回佢message已經嘥時間
人唔識同狗溝通

個條友精神病

好耐之前有條厹比人公審過 又係戴眼鏡 都係咁撚進取 係咪同一條呀

屌 係呢個

放上嚟
我問下我條女咪知

廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖 (3)

屌 睇嚟呢條癲佬真係好得閒

報警啦，等咩？佢摸過你條女個頭

廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖 (3)

樓主叫你女朋友睇下係咪呢個

你條女一係唔識保護自己
一係好享受比人狗衝

遲早比狗屌

死纏爛打又真係唔係個個女仔識拒絕

我信佢係前者
我都有話佢唔應該理路人
但女仔嗰刻可能真係驚
佢又細粒柔弱
以後都係我磅住佢

一定要用黎？一定要講黎？ 點呀正字特警 做人唔好咁死啦，唔想騎劫個post 唔該

off topic又用錯
冇文化真係好恐怖
我係你就讀多兩年書先學人上網啦

樓上幾位一人少句啦
個post嘅原意係警惕人

等緊你認人呀老細

，唔該 thanks ok？

究竟係咪呢個？

話唔定係狗唔係狗公

請善用起底功能

Sorry 真係唔想騎劫
但係5p字一向都係兩登一直以來既底線黎
唔屌柒佢地就變到今日咁
咁都有得嗌

條女未訓醒呀ching

Account同人share用

其實要溝女就要厹d，不過佢衰在知人有男朋友都繼續上

Btw睇番你d舊post，你女朋友似係享受比厹圍

所以話
通常用5P字既人
都係呢種ON9仔性格

有啲post唔是我開

一定係啦 係銅鑼灣 太古都撞過

厹咁溝女注定失敗

咁你仲加密

我試過冇電要問人借電話

打完之後坐監，條女最後同厹一齊

好撚MK

樓主條女蠢過閪

我條女話唔係

蠢在好愛我
死都認自己有男朋友
無附和隻狗？

留名一陣睇 扮緊工

其實普通女仔未必真係咁識得保護自己
除非真係試得多 識得應對 慣曬
每人第一次對依類事好旁惶都好正常

之前有個太古狗公都係咁 仲會搶電話

睇到好撚嬲

係佢
依家用一個外國電話message我條女

真係太古個弱智仔

做gym都要食女

打尻佢啦 有你男朋友垃圾

睇咗篇文幾句就估到又係條on9仔

人唔要面真係可以天下無敵

佢都記低你條女電話
一定會再出黎搵食跟著個獵物，係時候打7佢啦巴打 仲等咩 摸頭喔，你條女唔鍾意呢個行為其實已經構成性騷擾

抵啦 一定要咁做添啊巴打
不過其實我都唔撚明啲人諗咩，點解會覺得咁樣就溝到人

對真心中意既人，作為男人付出多少少係值得

推到佢入冊

上網屌人都要斯斯縮縮Member only，你死咗去算啦

我都識人喺鰂魚涌太古嗰頭地鐵入面俾人強行攞電話
係凌晨12點幾 喺月台等車 個男人問個女仔呢班係咪尾班 不停r吹 再跟個女仔上車
個女仔冇理佢自己用電話
跟住個男人搶咗佢個電話打俾自己
然後即刻落咗車

個男人高瘦戴圓形幼框眼鏡
文青嘅打扮掩唔住佢厹嘅氣味

好嘔心 絲打小心啲

香港地操嘢其實都係想靠副body呃蝦條姐，起碼有一半人都係為取悅異性而操，少數操操下真係會愛上操嘢
gym房有女唔溝仲等幾時？巴打你睇實啲你條女，或者一齊去操啦

死厹

你女友好靚架?

撚下佢啦不如？
話條街太多人唔方便先咁嘅反應，依家你俾你電話佢，撚下街，搜刮罪證擺上黎
連根拔起

其實佢咁食女法究竟有無on9女會真係俾佢食到

好眉好貌生沙虱

上面有講 條厹出哂名

諗住用咩理由先？性騷擾？遊蕩？

Lm 等撚狗

呢D唔係厹喎, 直頭係痴漢, 有精神病

條友仲好似有youtube channel教人溝女

上連登分享有撚用咩

叫我？

幾靚仔好似

係咪個個乜鳩鬼王呀

你岩口味就快啲wstapp佢 佢好撚飢渴

*wtsapp

我中學大約07 08年果陣 係旺角地鐵站D出口 又係遇過一個自稱設計師既人
果陣時仲未有whatsapp 都唔係話好興人人都渣住部手提
佢就塞張卡片比我 話咩保持聯絡之類 之後我敷衍佢拎左就算

點知之後又係旺角轉角位賣牛仔褲間野對開撞到
佢係咁問我點解唔同佢聯絡 好撚緊張咁 仲仲捉鳩住我手臂
我見紅綠燈閃緊 即刻狗衝過馬路 痴撚線

黃大仙app?

引蛇出洞

咪撚傻啦 又唔設身處地諗下條女當刻可能純粹心地好想幫人 又唔幫樓主諗計 淨係一尾識屌

香港真係好撚多自信狗公

尼你老母

係咪成件事係你條女單方面話你知案發經過？ 你女友好多唔小心唔願意播

睇文根本係死mk
小混混在鬼混

記得條狗公上連登話報警搞佢啲人全部俾警察拉返喎
樓主係報警既話記得上黎講埋警察啲對應

我都諗起係咪所謂個個鬼師傅？個感覺似

如果再撞到佢 叫你條友靜靜雞影低 等大家知

垃圾係你

狗公不得好死

我條女都試過
跟住同個狗公講左我條仔係警察

個狗公就走左

下次遇著呢種情況叫你女朋友打你電話開擴音黎個三人同行，你屌唔走佢都可以陪佢吹水。

報得警

推

呢啲垃圾要打

驚就驚啦

又係依條友 以前高登都有人post過佢出黎

有冇咁撚癲

直接報警實際啲？
唔想我條女同啲狗行
好危險

上星期29號
我女友係深水埗地鐵站等緊fd嗰陣
有條友用做問卷既藉口問左我女友拎電話
咁岩前幾日接佢收工 條厹嗰日wtsapp佢
內容類似呢啲：嗰日無嚇親你嘛？😂（佢係用埋呢嗰表情）
屌佢老母臭閪 一睇就知係厹扮做問卷抄牌
我女友話條友唔止問佢一個
咁撚低級既厹 係抄牌食女就唔好比其他女見到啦
我女友又怕事 我咪錄音屌尻隻厹 順手block7佢
呢啲厹真係唔屌唔撚得
屌你老母呀Nelson

Btw 女友呀女友 你醒目啲得唔得

好似之前已經俾人post過上黎

推俾多d 人知

叫條女大哎搶野/非禮，仲跟就報警收佢皮

係都要人屌你老母既

條女認唔出？

屌我有遇過佢 佢後來仲要係學校門口岀現 我見佢訪問親都係女

屌咁人地好人帶一帶路姐
邊會估到d狗公咁撚癡線架

good for you la

你條女就蠢左，應該同佢合照，放佢上黎公審

我屌你老母全家生cancer變植物人

On9到時又話勞資糾紛

電話冇電有幾奇 下下都帶袋租袋咩

係咪大將軍d fd

直覺呢隻厹最後會做當差

有無佢電話 放佢上黎 我del左

屌啦又係呢條厹
點解條冚家剷逍遙左咁耐都冇搞到佢
明明係港島線周圍做埋啲仆街野

又係佢

得條傻9先會做出咁既事 我上次兇一兇佢咪收係收曬檔

報完就走嘎啦，你女朋友要留係到等警察黎 煩到自己

我用植物人屌你阿媽家姐阿妹女朋友，再中出 哈哈

有d連仔都會撩 唔知係咪gay
有日行行下有條撚樣話睇落去好大隻 識個朋友咁 但又唔係健身sales

尼你老母
縮返入你老母個臭閪學中文

過尼啦 尼啦 入返尼你老媽子個臭牛肺學做人先

係咪之前係太古城出沒嗰個痴線佬
我記得年幾之前睇過類似嘅po

你打完覺唔覺得句野有問題
中文程度

我一早block曬所有野之後del咗

試過已經拒絕話自己有男朋友、唔想認識之類
個條友仲係會話唔緊要，當識多個朋友咋嘛，然後死跟住你

請賜教

你冇改錯名 「連燈仔」，On 9仔

無啦啦話人on9,
我屌鳩你個老母

好靚仔
飛左樓豬算啦

樓主搵埋三五知己約佢出黎傾計啦

又話電話冇電，點解可以影到相

其實我係幾欣賞呢d明姘女既人

On9 周圍騷擾唔想識你唔想同你講嘢嘅女仔就係勇咩
依家人哋唔係受溝呀 條女受先同我講佢勇啦on9仔

痴撚線

可惜我唔係女
唔係一定會比佢溝再叫佢換iPhone x比我先受溝
趕絕狗公最好方法就係做港女
瘋狂洗佢錢

尼你老母
唔識字仲咁撚串

邊個話唔比用尼

點解起佢拎左件貨時唔話報警

又係個條咩鬼王???
鬼王快D死返地府啦冚家剷

lm

新會然唔知

然your mum

好撚恐怖
係咪精神有問題

連登自衛隊呢

樓主係咪戇鳩 呢啲都叫鳩厹？

咁你條女比人強姦係咪只係算性騷擾

其實女仔比佢搞可唔可以報警？

唔好再出嚟柒

咁你唔好再衝出 黎 了

原來依家啲狗公真係咁猖狂

報得黎都比佢女女女左
最多咪話佢非禮做民事或者遊蕩
但你證據又難搵又煩

呢類人由制度外玩佢郁下手佢上警局仲多過你
好似係

厹都有分兩種

有條件嘅厹同無條件嘅厹

樓主條女今次遇著後者

前者係防唔到架

利申：藍絲

狗公死全家

之前遇過 又係啲老套開場白 話我似佢邊個 之後我已經話趕時間 仲係到死纏爛打 最後俾左line佢 轉個頭上車block咗佢

有條件果d即刻叫老公啦

巴打條女應該好靚

屌佢老母臭晒 我最撚憎厹 我條女都成日比厹煩 樓主今鋪我撐你

兩登文化都唔識學人上

上次都係佢，份人好癡線

依種人遲早監倉見

真 。狗公

依個人黎？

屌佢老母！我鐘意條女前排先係銅鑼灣比呢條撚樣騷擾，又自稱自己係設計師又話自己置地返工，仲搭哂膊頭捉佢自拍，佢遮都遮唔切比佢影左張，之後又想抄佢牌

我有frd都試過類似
仲捉撚住佢隻手 但佢又細膽

太古城個個？

cls

政府可唔可以立法合法劈死狗公
真係好撚煩

巴打應該夠條件先搞到明日花

狗公出現了

好想見到佢

厹真係好撚on9

屌呢條狗公之前溝左我女神 然後女神日日po佢哋去邊度玩 好想報串比女神知呢件事但係已經分左手了

你女神仲衰過雞

師兄識貨

尼你老豆

點解d厹都係 高瘦+黑框眼鏡既呢

男人on 9唔係第一日

依隻唔係狗公
已經算係變態佬

好撚出名嘅太古痴漢

放上黎啦

起鳩佢底

得啦知你個西巴撚閉生青苔啦

死港男嬲鳩

我都係一模一樣既情況
依條友真係好恐怖
我想走 佢仲拉住我
最後比左個假電話佢先打發到佢走
但都係好似樓主女友咁同佢強性合照左

又係le條撚樣
我女朋友都比佢煩過
好彩女朋友醒目無理佢
跟左一段路就走左
有乜方法收條撚樣皮

推到佢仆街

狗真係有樣睇

我覺得要搵啲大隻仔巴打去問返佢電話轉頭

以正氣攻毒 連狗公都搞唔掂點建國

之前喺太古又喺比呢個痴線佬纏住
扮問路，之後跟咗我幾條街
keep住快步唔理佢，
都唔肯走仲介紹自己係設計師又剩，面皮厚到
好彩無俾佢搶電話同影相

真係要諗計收佢皮
如果唔係只會有更多絲打遭殃

佢似有精神病

睇到咁痴線就知係之前條友

認真
釣佢出黎打鳩佢啦
依啲人唔打唔得

如果佢搶你電話直頭嗌搶嘢啦
其他咩遊蕩嗰啲好難入到罪

又係呢條友呀？以為佢潛咗水而家又出嚟搵食

網上公開佢都只係會被佢當免費宣傳
佢應該係有fd 陪同埋有組織地去應對反抗嘅絲打

各位都係孤立無援

所以巴打你需要嘅係多過佢嘅人手
我相信被害嘅一定唔只巴打你
只要你搵到同你一樣經歷嘅巴絲 多過佢個勢唔同講法

不過都有風險 起碼都知佢有線腳響連/高登 可唔可以保護到你女朋友 就睇你有無心同埋有無腦了

你上網search佢中文全名就知

試過有人喺尖沙咀地鐵站話玩truth or dare輸左要問個女仔拎電話

又係佢
已經有講過

喺港女界都幾出名吓

係咪眼大大唔高個頭gel到行一行皮膚好似唔係幾好？
係嘅我之前試過喺旺角地鐵站俾佢拎過電話 話同緊fd玩game要問人拎電話
又係叫nelson 好似又係呢句開場白

記得之前滬江小學有個群, 群入面有好多人識佢, 唔少友人比佢煩過
將佢起哂底, 地址果啲一次過爆哂出黎
估唔到仲做緊呢樣野
之前好似幫Kino 靠PUA 搵食

前年有個女性朋友(真心靚女既)係西灣河捉Pokemon
又係俾一條柒頭煩, 又話打電話又剩, 又話合照
事後睇相極有機會係佢

之後女性朋友Whatsapp我, 我即時揸車係太康街車佢走

後鏡見到條柒頭中指, 無撚用

on9仔一名
唔好再幫佢宣傳啦

之前都有比依個男仔撩
個陣深夜自己搭小巴翻屋企，佢死都跟住我，三唔識七話要送我翻屋企
太驚比咗平時唔用嘅line佢就算

佢住康山花園第6座
想打柒佢好耐

如果佢搵你條女 就約佢出嚟 打撚佢一鑊金 一係就直接報警 根本就性騷擾

精確地址 anybody?

呢條仔同過我個frd一齊 好恐怖

飛左你條女 跟住你同隻厹一齊長廂斯守

咩miss call

狗公本人？

你嗰fd好揀唔揀

佢淨係同fd玩game 唔知係咪呢個game。。。
nelson個名都唔係好common嘅我諗
佢類似話有冇嚇親你呀嗰日 通常啲人都唔肯俾電話我㗎 類似講呢兩句

又係佢
之前係銅鑼灣走嗰陣已經被佢跟過
跟到地鐵站入閘以為佢會放棄
點知跟埋我上車
之後到站臨閂閘前即刻跳出去先甩到
好變態

係啦係啦

屌又係佢 我撞過

其實搶電話果下已經報得警？

應該可以直接捉住佢當捉賊咁報警